最佳拍檔丨周星馳關心吳孟達彌留 一直追問病況

星爺一直關注事件

即係問佢幾時死

佢都要知幾時接力丫嘛